Solomon吹雞天下制裁中国

波蘭人發起聯署要#MakeChinaPay
簽完Share出去呀
聯署link:
原post:
「I just learned Polish freedom fighters launched this We the People Petition 2 President Donald Trump 2 hold China's gov't accountable 4 the coronavirus. Making China 2 pay 4 」#ChineseVirus reparations is already a global movement. You must sign it 2 support

推

鍵戰同我出黎

Signed

推呀

天下圍共

push

P牌推唔起呀

Push

Ching幫手推

兄弟 一齊上

禁個制都唔做
不如疊埋心水學普通話啦

蝗語不了

聯署師

聯署facebook專頁：

聯署Link：

Btw練體能呀

Twitter都要人

Reddit都要人

白粉報都想你比個嬲佢

Tvb唔抵得東方多嬲過佢，大家識做

signed

堅持

推推

Share埋比身邊朋友

Pushhhhh

推！！！

簽名師

推！

理應如此，此時不做何時做

上去同外國人講我地仲抗爭緊架

同外國人一齊恥笑中共啦

少咗5億廣告收入，快d送佢一程

好密集

簽ed，推

岩呀

PUSH

721元朗唔見人 831太子打死人 101荃灣槍殺人 1111西灣河 中大 1117理大 仲有無數黑警濫捕濫暴

堅持呀 share 俾所有人

但你拉po

依d都唔做不如完左佢算

已簽, 推

簽Ed

10

Push ar

9

好能勁呀，邊位呢？

Connect 全世界制裁支那

Singed!!!

Dq議員

8

G7有G6都奶共
認真對國際有啲心灰意冷
天下係咪指美國帶頭，越南、香港同台灣跟隊
然後四個地方打中國、亞洲、非洲同歐洲？

Done

pish

done

簽咗! 你呢？

簽ed

簽了
簽啊

sign!!!

大大力咁推
簽名呀～～～

幫推先啦
已簽

百國聯軍 天滅中共

快點！

撞

要奶中共錢唔緊要，但開波個陣唔好做阻膠就得

做!

signed, push!

push la

我見我p牌都推唔郁架喇 諗多左

放上國際法庭！召習近平去海牙法庭審訊！如果唔上庭代表身有屎！要中國人同習近平共產黨割席！

Sign Sign Sign

signed push

聯合國好似俾中國騎劫咗...

簽呀

都會拉到

【普及法律】第200章 《刑事罪行條例》

整個新既咪得

不推文回覆就係拉po?

吹雞

China has to pay for that

仲要retweet solomon 個post

認真唔識

又禁錯負皮
anyways,簽左

tui

簽名師做野

推
呢單一定唔可以比中國走雞
一定要全球追佢數!

已經做緊野

召喚簽名師
利申已簽

一齊加油

推爆佢

滅中共

😡

又2又4就知係NCN Yue

借位求幫推
支持香港獨立嘅你簽咗未？

簽完

上開twitter戰線

簽左

係

滅共#Support#lm2

S

A

幫你推

簽

推呀！

p

當全世界圍剿中國時

正常智商：sir ！帶埋我上車！我要雙普選！

連登仔(弱智)：唔好搞咁多野呀，會激嬲共產黨架！進攻功能組別！

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️

0ush

WWIII

支爆好機會

DONE

Push爆

一齊推

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

已簽 推

推阿

oppp

推！！

有契爺(被上契)既地方就有我

已簽 推上去

721

爸爸叫到一定簽
Signed!

推呀國際文宣呀

已簽

簽完先打J好唔好

再推

推爆你

支共政權

signed pushhh

仲要係脫離共產政權既波蘭人發起

push 已簽

天下為公 天下圍攻

Push push push

天滅中共

已簽
推

pishhh

Signed
Rt
Push

721
811
831
101
1111

done！

2 日前我POST左呢樣野，當時你地就唔理，而家我燈中左，法治已死！

【警世】就算政府立唔到23條，修訂另一條罪都可以玩死我地！

Tui

放工就簽

屌 push

gogogo

制裁警犬！

天下剿共

簽！

呢場仗仲可以點打好迷惘

簽唔到

全世界都搞就真係有料到，真正天下制裁

簽名師出黎啦

推動支爆係其中一個解決辦法

練體能，國際同本地文宣
Twitter reddit 黃色經濟圈
冇人有正確答案，但係呢啲做左實冇死

In Solomon we trust

721831

推，一定要推

SIGNED!

Signed & shared

嗱嗱聲簽佢老味！

推 天下制裁中共

推推推

做野

簽名呀

up

周圍forward

？

波蘭人好野 支持

Push!

ed

推啊

幫推

呢個堅要推

聯署師出動

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已經用哂啲分身黎簽
大家快啲share出去比多啲人知
長期戰爭，唔可以麻目

pushhhh

佢吹左好耐啦

Done & push!

Pish

推

聯署要人

Pushh

已簽！

歐美鬼佬要係主力, 起碼過億人挺先得架.

呢個算有用
但熱門勁多廢post
支那入境唔駛手帶一直都上唔到熱門

借位
做問卷！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

鍵盤戰士同我出黎

Flight?

我都係今日先見到，大家都有責任，下次要一出就吹雞

推多啲人一齊簽

搞掂！

pushhhhhh
ps I have signed

一定有左膠阻住

大大力推

可唔可幫推呢幾個post，唔明點解全部沉底

原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

已share

全球排華

快啲簽+RT

有5毛/pr公司洗走有用post

輕輕一推

推啊！

借位幫推

如果你真心想為呢場革命做返啲嘢，唔該入嚟睇睇

721 831 101 1111 1112 1117 1118

點都幫手推下

借位
收集民意！

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

中國法輪功或海外民運肯定同你死過, 要你制裁納粹,唔好制裁德國.
即係你地打還打,殺還殺,炸還炸,但不可針對德國, 你地揾納粹黨,揾希特拉搞就得,否則我地會反美反帝,同你死過(但你永遠見唔到佢地敢同納粹死過嘅啵)

日本法輪功或海外民運肯定同你死過, 要你制裁日本軍國主義,唔好制裁日本.
即係你地打還打,殺還殺,炸還炸,但不可針對日本, 你地揾日本軍國,揾東條英機搞就得,否則我地會反美反帝,同你死過(但你永遠見唔到佢地敢同日本軍國死過嘅啵)

翼騎兵

sign and push

簽ed 推！！！

signed. Push

Push yr mom

lm

知道呢d一直都有做 但係心理壓力好大 手足加油

簽完再推

依家仲唔到有一半人簽啊
未簽就入去簽啦

Ok

要接受自己會有情緒，但係一切情緒都會過去

簽啊！

我簽左喇，你呢

正

簽左！推

Solomon

推推推推推

signed
推呀

.

簽咗快推

曱甴近平推

十分好

武漢肺炎

做野啦

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

吹

上呀

push
簽了

831

Me too.

冇人簽呀快啲推呀

咁少人簽嘅！
推呀！
唔好放棄國際戰線

所羅門爸爸

我哋嘅民意要比外國見到

小粉紅幫我地connect埋印度人笑死我

已簽
雖然呢D聯署用我20秒有找
但要有心理準備越來越少人想簽

上年6月到而家，好多人都簽左過百份有多。係會心淡的

心淡係明明自己簽咗n世，甚至簽過好撚多次都係未夠人

一起風

香港條路又可以再度揚帆

Solomon倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

done
Dr Chen

wow fantastic post ar0

let's continue pushing ar sign ar rt ar comment ar

認真問簽左咁多次有邊次係做野
利申簽左

Hong Kong Human Rights and Democracy Act

This has to be tui

香港獨立

唯一出路

有冇人 Sign now 個制壞咗，㩒完冇反應

好似有五毛搞緊，開始推唔郁

全球反共

Push push

召集簽名師

長期置頂

唔想再有64，唔想再有中國病毒，唔想好似維吾爾族咁

天下制執中共

64文革已經發生緊，只係冇固定時間地點
Make China Pay

試過簽其他野都係咁，過一兩日再試吖

香港民族

signed
天下圍共
我要中共電腦大爆炸
我要支爆
我要香港獨立

支持支持

要中共倒台

推 一齊share la

推熱門

推到中共倒台

oooo

Sign his mother!

美國索性派艘艦母係香港駐軍
再招收香港人成港籍美軍
training 半年
再派軍備
等我地可以反殺黑警好過啦

仲差4萬幾

大家上呀dllm

仲差3萬8呀

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例